西洋菜南街有個阿伯表演露Jer同打J

搞到舉藍旗 衝左段路

比黑警狗衝拉左

拉左個阿伯

個阿伯都走得快 咁都比黑警捉到

重以為佢嗌口號.....

佢條銀色褲咁搶口
好難睇佢唔到

之前天水圍都見過

鳩痕打丁都拉

係咪黑警派既藍屍拎黎吸怪

呢啲係真㗎！

計唔計做手足

香港只有痴線佬先係無敵

現場睇到好high係咁叫打飛機 打飛機
黑警就衝埋黎

對住黑警打就當囉

高空擲物之後多左好多cam

會唔會告
除褲放屁罪？

有未呀？

想打個飛機者

點知比人拉左

總之有人嗌，無論嗌啲咩都衝過嚟

佢地聽人到嗌大聲小小都以為係出火魔

隔離成間衛訊封左要拉晒入面既人

冇著鞋
佢個肚咁突係咩嚟

啤酒肚

想買華為p40撐祖國都要俾popo拉

今晚唔准買手機

想知個阿伯幻想緊啲咩
警嫂好撚正？

警甴粗暴㩒低少女

樓主借位pin得唔得？唔該哂

白卡 拉左都無用

叫 阿蛇加油咪得

唔比人私了都比人屌到仆街

人地冇晒晶片 仲要買晒華為電話 係咪想陷佢於不義為左支持華為 我慘d用小尾國 iphone 啦

留番啲華為Quota比小粉紅

啲狗想捉返去含

咁鍾意打j 佢d狗同佢含撚啦

望下畫家先

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

蓋清好波

真

得罪講句，成班係咁叫個阿叔除褲打飛機，結果俾班黑警大包圍

邊位波台手足？

佢無叫口號，又無鬧黑警，純粹打丁最多告遊蕩姐

西洋菜街一名身穿銀色褲的伯伯疑不滿市民擺放雜物阻塞道路，於是上前踢走，與市民在場口角，圍着他的市民隨後起哄，伯伯就露械及向途人揮拳，警方跑往西洋菜街後將該名伯伯帶到一旁截查。

正宗屌狗

之前都試過啦
一有遊行就有呢啲撚樣出黎
想嚇人走

只準狗二代當眾打J

不許巿民打J

拉完之後
扯到行一行

可能犧牲自己引開注意力

cctoy : 今日畫面簡直完美

勁過嗌口號

J圖呢

原來藍屍嚟

dllm 笑到我噴水

一陣如果比人吿非法集結

呀伯：我打飛機炸喎 都冇集結

你個名

係咪連登仔嚟

個呀伯一初頭有屌狗，跟住唔知做乜9跳舞

打人？ 我打飛機添呀

你就唔計做手足啦
大家注意 呢條友幾年前有考狗
阿sir執勤就唔好玩手機啦

非重點
拉

CCTVB: 有個呀伯係到跳舞

佢係出火魔

屌真 最後錢都無罰到 直接比佢無戴口罩就咁走左

阿伯對住黑警打J
撐警做咩拉佢

非法於公眾地方集結精子

放咗喎

有白卡